# Тестовое задание QA инженера

Автоматизировать 3 тесткейса с помощью тестового фреймворка Testcafe

https://devexpress.github.io/testcafe/ 

Все тесты можно проводить используя "боевой" сайт theboats.com
Пример теста приложен в файле

`tablet/serp/c777_destination_suggestion.js`

Запустить тест можно командой

`FRONTEND_URL=https://theboats.com testcafe 'chrome:emulation:device=ipad Pro' --skip-js-errors tests/serp/c777_destination_suggestion.js`

### Тест ввода направления: 
- На главной странице ввести в поле поиска строку `Spa`
- Проверить что в расхлопе есть строка `Spain`, кликнуть в нее
- Проверить что `Spain` появилась в самом поле ввода.

### Тест выбора дат
- На главной кликнуть в выбор дат, выбрать какой-то из возможных месяцев
- В URL должны появится даты в формате dateFrom=yyyy-mm-dd и dateTo=yyyy-mm-dd
- Нужно их запомнить
- Кликнуть в кнопку искать
- Должен произойти переход в результаты поиска
- Проверить что в URL те-же самые даты

### Тест авторизации.
- Зарегистрироваться самому,
- Проверить что вход с правильным логином-паролем функционирует
- С неправильным - нет
